## Задание
Здравствуйте. Я бот коммунального предприятия "Жилкомсервис". Я работаю для Вас в отделе контроля благоустройства придомовой территории.
Пожалуйста сообщите мне проблемах или недоработках на придомовой территории и я незамедлительно передам информацию для дальнейшего устранения.
Пожалуйста выберите раздел
+"уборка придомовой территории"
 +несвоевременная уборка
  -сообщите адрес ближайшего дома и ориентир на местности для более качественного рассмотрения сигнала
  -прикрепить фото проблемного участка?
 +некачестванная уборка
  -сообщите адрес ближайшего дома и ориентир на местности для более качественного рассмотрения сигнала
  -прикрепить фото проблемного участка?
+"негабатирный мусор"
+"мусорыне контейнеры"
+"оргаждения"
+"детские площадки"

-спасибо за обращение, информация передана в отдел контроля благоустройства придомовой территории КП Жилкомсервис. Ваше сообщение было передано анонимно, поделитесь своим номером телефона для уточнения деталей. "согласиться\оставить анонимно"


требуется вести google документ, из которого будет формироваться меню опросника.
вроде такого https://www.youtube.com/watch?v=RatU5frnvnQ

складываться ответы должны где-то в БД. желательно тоже в google sheets. фото тоже

## прототип

https://github.com/artskadin/debug_u_lessons/tree/master/taskManagerBot
npm run start

